畜生！first aids區域都射！

臭閪 係嗰個射完一邊 專頭一炮飛去first aids隔離

5年前第一粒已經係向first aids dum架啦

嗰時我本身都企好撚遠啦算 仆街 飛到我面前噴

就係䅦住first aid射